［制裁黨鐵］全民跳閘 眾籌活動

由於黨鐵已經變成極權政府 限制市民自由既公司
身為香港市民 我們絕不姑息
黨鐵從來都係靠市民的自律搵錢
得罪香港人 仲想收我地錢 仆街啦

由於逃票費票（跳閘或唔係小童長者但用優惠票）
俾黨鐵捉到 一律罰錢 由290-500不等 睇你搭咩車

所以 我地可以開一個眾籌 例如眾籌到100萬
有捐錢既人 如果跳閘時被捉 罰款會由眾籌全數代交

捐錢既人愈多 每人要捐既錢愈少 港鐵愈難捉 收入會愈低

呢個理念其實同保險類似 但實質數字 要靠專家黎計

請問各位手足 有無得諗 支唔支持

自推一連

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推二連

自推三連

自推4連

自推5連

自推6連

自推7連

自推8連

自推9連

自推10連

玩得跳閘仲交乜撚罰款啊

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

難免會有手足被人捉

當大部分既人都唔俾錢入閘 你估狗鐵可以點🙃

有機會係加人手捉人

比人捉左唔交罰款好似要上庭

利申 小學試過

保險嚟
噉啲人先可以「無後顧之憂」
再者咁多人一定捉唔晒
同賭場一樣，輸十蚊，但穩贏一千

推

搭鐵嗰陣留意下四周
有手足被圍就幫幫手啦
速龍有棍你驚
黃衫小粉紅你唔好同我講會驚呀

冬呃錢 一千幾百自己交

掉轉，每次跳閘都俾返果程車錢去個基金，當有手足俾人罰，就用基金俾罰款